尖沙咀K11 Musea今日（6/3）重開 職員甫推鐵閘大批市民隨即湧入商場（有圖）！

有冇咁誇張啊！？

北陣宣傳手法

蛇陣宣傳手法 自膠

量體溫邊度

一車車

D員工趕返舖Clock In呀 DKLM

這就是香港

有咩買

CLS

影到好似大陸

唔講仲以為係大陸

商場公關用錢請人返黎扮人流

張gif 較快好多誇張咗，不過都真係幾多人，無嘢阻到香港人買嘢

似係
個垃圾場平時人都無隻
我都唔會貪果d乜鳩coupon入去夾硬食一餐 買件衫之後出番黎

買件衫蝕番俾佢

香港人貪小便宜同中意排隊 武肺wfc?